［集思廣益］有韓國人想捐錢但係唔知點

朋友冇account 代po

我係其中一個喺Twitter 做韓國文宣嘅巴打
近排都間唔中收到dm或者comment到問
「我地韓國人有咩可以幫手，有冇得捐錢？」
咁我嗰陣又唔知佢可以點捐錢俾我地
唯有覆佢 多謝你嘅好意

依家諗深一層
其實有冇咩辦法可以俾佢地喺條可信嘅途徑捐錢
例如交由喺韓國嘅巴絲幫幫手搞籌款嘅活動等等
但係我地擔心會唔會有啲咩法律問題之類
所以想各位手足幫手俾吓意思

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
聽日十月一見

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

星火唔知有無PAYPAL,
如果一筆筆咁SWIFT 都幾熔下

俾吓意見

唔想阻住啲行動po 唯有細細力推一下

推

推牙

幫手嚟軍訓好過啦 香港人大圍嘢從來唔缺錢

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

可唔可以幫手捐去果個告9黑警基金？

Push

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

其實我地唔係好需要外國人捐錢, 反而需要外國人全力幫手做文宣.

捐物資啦 迫到政府全部國家都唔比入 全世界咁多個國家 我睇你係咪全部貨都開黎check

台灣唔比 咪寄去一個未禁既國家寄黎

俾個途徑佢地搞錢
主要係希望滿足吓佢地想幫香港嘅心

佢地唔少人都有RT 但係佢地想做更多

都有諗過 但係詳細啲需唔需要搵人教教佢地

我地都可以諗點樣幫警暴受害者. 無論係義士定係普通市民.
向肥仔聰同涉事警員發起訴訟.

但唔知做唔做到損款搞訴訟.

我對呢方面嘅知識偏低
希望有其他手足可以做到呢樣野
我地呢邊唯有全力向韓國人宣揚黑警嘅所作所為

你有冇韓國既connections? 即係佢地有冇D組織係想做喱D野?

組織就唔多覺有
而且佢地唔知我地缺物資
靜係比較會想捐錢
我地可以試下開po 問下佢地意見

有冇多啲details俾我睇睇
唔該巴打

缺物資，缺組織訓練

my tg: @Publius1787